日日行街都想認到香蕉糖既美麗秀髮，希望可以見到佢一面

香蕉奶呢

香蕉 代表夢想